一條底褲著幾耐要掉

大家一仔底褲會著幾耐就掉
又點掉 直接掉入垃圾桶定先用保鮮袋袋住

弘著孖煙筒定三角？

咪膠啦入保護袋托咩

賣出去

阿婆底褲
嫲呢

幾錢

衛生

影張相寫埋咩牌子幾成新
個價應該會高啲

懶 紙底褲

有漬呢？

0仔底褲會著耐d?

捐俾救生軍好唔好？
掉你就掉啦

留三代，慳返錢買樓。

半年至一年

一年 但同時有10條到換洗

有無絲打賣著過既底底

兩條互換，著到爛為止，應該半個世紀到啦

幾年無換，爛都唔爛下

著到爛就掉
通常兩至三年

去開旅行攞去外國著完就掉

有冇起餅

好新淨

你會幾耐

爛為止

如果只係橡根位穿咗窿掉唔掉

一條 梳